好感動，老母竟然叫我幫佢裝連登個app

經過呢幾月既洗禮，連佢呢D不問世事既C奶，都開始留意時事，係6-8月個時幫佢係facebook like晒RTHK，NOWTV，立場新聞。到左今日:

老母: 連登係咩黎?
我:一個比較多青年人睇既討論區

老母: 同我整一整佢，點先可以睇到
我: 好簡單姐，去google play dl落黎就睇到

我: 點解咁突然想睇連登
老母: 想睇下年青一代既睇法，唔想同年代脫姐

經過呢5個幾月，果然好多人到覺醒左，連我屋企一向政治冷感既家姐同老母都登記左做選民同投票。大家都不妨關心下身邊老豆老母兄弟姐妹啦

我老母六月叫我幫佢download

裝完教埋佢用

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Hi auntie

咪玩啦
連登成個平行世界咁

恭喜。屋企人4個人除咗我全藍，點講點解釋都冇用，已放棄

裝tg咪仲好 幫auntie裝個老母教仔

上網頁版咪仲方便